我係琴晚有份叫入夜後散水其中一個

我覺得琴晚情況就好似上下議會禁樣
有人係依道提出意見 如果個意思擺明係鬼或者假膠 大家當然唔洗理會
如果好似琴晚個投票post都有好多人有回應 我覺得琴晚gphone的做法都唔錯
係現場提出意見 再比現場的人決定

以後可以改變係依到改變投票的方式
唔係再叫現場的人好唔好去做一D野
而係好唔好係現場提出依到的意見